今日港澳扮咁講完, 大家估下元朗班鄉黑短期內會唔會急不及待又想玩玩了?

港澳扮全力支持香港黑警, 又加持愛國愛港勢力...大家估下短期內以支聯扮同河妖為首嘅元朗白衫軍會唔會視呢個係可以為所欲為嘅訊號, 出返黎再次搞9元朗人?

會 唔會

pish

怕佢唔出咋

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

推

一直都話冷處理係最驚
你越有嘢搞就越可以升級
你啲無腦嘅𡃁又會送子彈嘅

何妖找咗上期d數未

咪試下出黎打過

唔想同鄉黑糾纏轉咗目標
一係鄉黑狗同時間嚟先搞

其實河妖同689都係極左路線寧願中共真係快啲出老解...中共今日選擇嘅措辭愈係溫和, 就愈令佢地愈快變成一隻失控嘅癲狗想火上加油